四月幾都凍到仆街 仲係十幾度 又話全球暖化???

全球撚化咋話

但前幾日好熱喎成30/31度又唔見你講

咁都叫熱我仲著緊長袖

誰也講氣候回暖 原來是冷在情天

原來主席唔只肉酸
仲腎虧

前幾日有事去咗東北幾日 順便想睇下落雪 點撚知毛都無條 聽講以前4月幾成地都仲係厚雪

係
暖化撚又輸

你會覺得凍係因為暖化溶太多南北極既冰做成寒流

當d冰溶到做唔到寒流既時候
就係真正暖化既時候

暖化撚又走返入老母都西隧到

又肉酸又虧佬

30/31度梗係熱啦，而家連游水都覺熱呀。

今年冬天暖到呢喺香港游水都唔覺凍。

收皮啦 早幾日熱撚到坐係屋企都出汗 仲唔撚夠熱咩 屌你老母仆街陷家剷

落雨前不嬲會咁 無腦？

講得出依家都凍到仆街既人到有幾虧

而家著件底衫落街行個圈呀笨柒

未到5月已經有差唔多30度嘅天氣 唔係暖化係咩

暖化撚同D地圓撚冇撚分別